水行俠叫好睇？我屌曬兒登打手老母

淨係識大堆頭，乜都炒埋一碟就算，公式到

幾好睇丫 佢老豆同老母矢志不渝既愛情 日日都起海邊等佢

卡通片咁，幕幕都cg

真係覺得好睇呀嗎

睇超級英雄電影係咁架啦。
你係咪食完魚生會屌間餐廳煮野唔熟？

又係咁嫁啦

仆街啦你

勁過marvel

呢樣真
好睇過哂marvel堆個人電影

因為無聖經隱喻所以唔好睇？

真心麻麻
爭皇位同揾返失踪老母好似BP同Antman2
不過海底嘅cg係幾靚嘅

得罪講句
劇情似bp同antman
但好睇十萬倍

睇完我都唔明點解d人會話好睇
畫面係靚 但d劇情同對白真係好老土

jason 係水底d頭髮，幾幕都唔同色

乜料

水底皇宮純白色，無問題，但係d質素好似etv咁

畫面只係靚係某幾幕到，太多CG，顧此失彼

個老母唔係咁啱搵返既咩，都唔同Antman2

英雄片就係咁啦
你期望個故仔可以點扭

DC近年咁多套戲
點解水行俠可以爆到出黎
係因為佢夠簡單 唔玩高深

又係咁嫁啦

咁你期望乜野先

期望比返marvel
加入mcu

溫生拍翻鬼片算啦

如果用返james拍驚慄片既強項同手法拍會唔會好d

ZS都係用自己手法，比人屌到仆街，不過無可否認係神作，鏡頭 呼應 動作 都係出色

james用左3次靜態然後爆炸，會唔會噚左d？
第一次係燈塔屋 Nicole Kidman比白兵爆
第二次係william jason amber係水底傾三叉比白兵爆
第三次係jason amber係西西里島比黑鬼爆石像

老土到起雞皮

拍兩套商業片都成功
試多d唔同類型既片好過
詭屋2個尾真心麻麻
兒凶12好睇d

水行俠其實都用左好多拍攝手法
講拍攝手法 水行俠係勁到仆街

一個鏡頭拍哂成套動作
個鏡頭360度睇哂全景

仲有西西里 個鏡頭去左兵仔身後
睇佢點追amber

仲有一個鏡頭影住amber走佬
然後用wide shot 帶返去aquaman度
呢種拍攝手法係好少見

淨係海蠔族個part d構圖畫面已經正到仆街

你講係船度 點著信號彈然後跳落海果part?
果度我都覺得好正

呢d咪highlight，其他就顧此失彼

但如果用返驚慄風格，我諗james可以再連details都處理得好好，唔會好似宜家咁，又要靠角色讀劇情 cg又半支半

Marvel狗同屎一樣

Too much water

我睇到訓著左

好睇喎
好睇過大部分marvel

佢件白色衫d CG

睇到恰眼訓，鏡頭跳躍太快，故事角色無鋪排，每個人嘅立場同作戰理由都唔充分

海底世界根本係多餘嘅設定，佢將所有預算放曬落去，但對推動劇情一d 功用都無

TLDR: 個劇本連簡單敘事都做唔好，BP好好多

唔講咩拍攝手法乜乜，我覺得好睇

fishboy細佬唔夠奸
龍格爾唔match佢角色

不如淨係講一幕，其他唔好講丫

隻海蠔出場個畫面柒到爆炸, 打開雙臂咆哮一下, 背後仲要有閃電, 諗起martix 3打到飛上天嗰幕, 同d 卡通嘅怪物出場一樣

企係到嗌，比你瞄

cg又cg
中後期打鬥轉轉轉轉轉
打最強海獸出鳴人嘴炮

耶和華

西西里個幕我最欣賞

這幕又係拍得好好

MCU唔拍垃圾

DC狗仲衰撚過屎

樓主慘變Marvel狗

無野好屌到要講埋啲頭髮，白衫同cg

屌dc=m狗
屌marvel=dc狗
這是定律

你=on99
都係定律

我都有諗係咪講我

仲有個白色宮殿

sorry

咁客氣啊溫生

本身諗住睇佢同隻神獸打

點知火影上身

出口術 相信我之術就唔洗打

仁者無敵 傾得掂就唔洗打

d位左抄右抄,真係睇劇情估電影咁

收撚皮啦你
駁唔到就叫人仆街
垃圾老母俾狗屌啦你

你講係咁嫁啦做原因戇鳩先

睇到訓左陣

部份連登仔真係慣咗人地做得幾好幾突出嘅嘢都要踩同挑剔
明明現實自己同pat屎一樣

你嗡乜撚野？咁係咪觀眾質素差就乜撚野都要讚

你返屋企食屎啦戇撚鳩

無所謂啦
個個口味唔同
一部戲緊有人鐘意有人唔鐘意架啦

extremely boring

唔sell劇情唔sell演技 全sell CG果隻悶

真係好撚悶

你拍就梗係咁講

話好睇都唔得

有邊套英雄片有演技sell
有邊套又係唔Sell CG Kickass呀？

我意思係佢淨係賣弄CG，而唔係用CG去幫助推進劇情，或者突出演技

例如麻油好好食，都要落落出前一丁到先好今嫁，你就咁食麻油咪食到戇鳩鳩咁

利甲，出前一丁扌手

個劇情好悶好老土

除咗路蘭三部曲仲有無
次次都拎呢套做標準，個要求高到咁，睇戲都好累啫
可能根本就係見早兩套講多過打，呢套老細落order落多啲CG劇情簡單啲大人細路都啱睇結果好收到爆
bvs同jl真係好撚悶

起碼唔悶先啦屌你

呢樣真
又係雜種王子兩兄弟爭王位，十足十B級中世紀戰爭片
最後母后出嚟打完場普世歡騰
不過咁多年都無拍過水底超能人，係抵佢爆
但今次用晒水底世界嘅驚喜，如果有下集都唔知拍乜

JL係垃圾，唔否認

BVS同MOS係神作
係完整性上係勝過TDK

仲有幾多人唔知句Save Martha係令到Bruce Wayne相信Superman係全能全知全善既神 所以停手

唔洗話引到我DC狗出黎
CA2都係神作，CA係現代打鬥有新鮮感又緊湊
除左有d打唔死既成龍feel之外

無深度既dc同垃圾marvel有咩分別

同意

淨係為賺錢

我覺得唔係打唔打手問題
係而家普遍人係鍾意marvel嗰套
所以如果你鍾意zack snyder而見到大家好評水行俠, 講到同次前幾唔同
應該要意識到咩事 ＿

佢老母360打嗰part 睇到我o 哂嘴

仲要係成套動作由頭帶到尾
一鏡到底
真係好撚爽

我個人係鐘意MOS既
但BVS真係爛到仆街囉
你個save martha既例子
三唔識七講個名出黎邊個會估到你講邊個
正常都講save my mom或者係類似啦
個壞人個plan又on9

人類世界第一次有神出現，lux意圖挑戰神，on9咩？

唔係話佢動機on9呀
係佢個計劃on9

佢計劃都算係幾成功
引batman拎石打超人
再留後著整隻doomsday出黎
最後都成功殺死超人

咁樓主覺得有咩戲係好睇 分享下

樓主會答BVS

同意

近排有梵高
睇完 梵高 at eternity’s gate

Amercian Psycho

睇Christian Bale演技

殭屍

No country for old man

情迷巴塞隆拿 情迷午夜巴黎

黑社會

沙甸魚殺人事件

dallas buyers club

Her

xmen

買兇拍人

three billboards

the double

無間道2

除咗海底世界呢個題材吸引

其他都只係好一般

上面

呢套野賣點係鏡頭 動作 唯美畫面